比人背叛真係好失望痛心恐怖

好恐怖
恐怖到唔想再有明天

本來仲覺得感情台好多儍仔郁啲話要死
但原來唔係設身處地真係唔會明白嗰種痛苦
對唔住

講下

難得信任
然後揭穿一個大話去推翻所有
好恐怖 唔想接受

無人明

內容？

叫我等佢
然後識咗第個
返到嚟仲瞞住我
拆穿咗
但承受嘅係我

除非身歷其境

好正常 我仲以為咩大背叛
但佢有無瞞著你同你一齊先

追女團人生冇煩惱(認真)[img]

就係有先恐怖

okay

我無煩惱

同你一齊埋食兩家茶禮又唔係咁好
算啦 你依家分左手 帽除得快

就嚟兩年
去咗先一個月
明明好幸福
點解叫醒我

講就易

旁人覺得好小事
但親手拆穿一個信任嘅人
嗰種心情
好似拆穿埋自己

所有建立嘅嘢
原來行錯一步就會散曬
美夢都係虛構
無情先係現實

有d嘢無得比較

我初戀帽我兩次出軌偷食仲唱我賤唔成全佢哋

無錯 你係個刻你會覺得你係全世界最慘個個

無人明你 即使有人關心你 佢地同你講下個會更好

你都會沉醉係痛苦呢種痛楚入面

正正就係無人明白你 只可以靠自己企返起身

因為日後仲有更美好嘅事情等著你

過一段時間 你會覺得自己呢個時間嘅你好傻

祝 早日康復

信我啦，搵其他寄託
當你過多段時間諗番轉頭一定得啖笑，兩年姐

我一直都好儍
只係醒起自己又做咗儍仔

樓主你個名
我明

仲要儍多幾多次先唔洗再做儍仔？

痛嗎

等自己成長熟多少少，你就會發現呢個世界唔止得愛情

成長嘅過程好難過
可唔可以唔面對

傻幾多次唔係重點，重點在於值唔值得你傻落去
如果人渣底，不了....

最恐怖係
佢係好人

佢係個好好嘅人
不過心靈好脆弱

講多D黎聽下啦
幫你分析下

一個好人
懶 鐘意逃避 諸多籍口
佢話只有食飯 同埋電話來往
手都無掂過
我信
但精神上出軌
原因貪玩

逃避同籍口 都係為自己嘅無力去辯護
其他嘢一直以來紀錄良好
佢係一個心靈好脆弱 然後逼自己面對難關嘅人
對我好照顧 好錫我
然後

你啲所謂既經歷好多人都經已過，我都被帽過生不如死，都係時間沖淡一切，放開自己接受更好的愛

我而家攪住啲女，都唔記得佢生咩樣了

仲會信任人嗎
我驚到震 真係震

真係愛一個人
根本唔忍心去試
任何傷害對方嘅事
愛原來真係有得量度

再睇埋隔離個post
原來表面幾好嘅人
總會出奇不意
好失望 失望

信一定信，感情基礎黎架嘛，但自己有條線有個底囉，即係唔會下下都天長地久海沽春袋爛咁on9

似樓主你敏感左少少
佢同異性食飯無問過你先？？

住住都係對方有新圈子

明白樓主
記得個晚喊住搵個friend同佢講想分手，但唔捨得
點解要咁對我
所有男人都係臭鳩

樓主初戀？

其他人初戀情傷去到真係無感覺 復原時間要幾耐？

岩岩第一次拍拖 拍左兩個月就散
一直覺得d人拍幾個月好兒戲好唔認真
以為自己終於簡到個一齊認真既
屌 真係好多野唔試過唔撚會明
接受現實啦
男人應該以事業為重 女人呢家野唔好太上心

屌你
講埋啲核突嘢呀
仲我敏感？
我第一次咁唔敏感 所以做咗儍仔呀！

初戀離我好遠
從來唔信任愛情
直至遇到佢
然後

真係帽左先講
話唔定未帽就自動波番轉頭呢

返轉頭又點
條刺杉得好撚實好撚入呀

愈揭愈多 到最後係到諗 究竟有啲咩係真

可能有好仔
可能積唔夠陰德

痛先係最真實
入心入肺

岩戴咪繼續戴囉
戴戴下就白頭偕老架啦

每日都行屍走肉咁
食唔到 訓唔到 每日淨係識喊

咁你咪做啲平時唔會做既野
等自己平衝番

你會唔會原諒佢?定分手?

巴打幾歲？

正面去諗
佢只係人生中既過客 多謝佢陪伴左你一段時間
為你上左一堂 令你成長
讓你成為更好的自己去迎接個真正適合的人

成長好恐怖...你會慢慢發現人既黑暗

好人就唔會做呢啲野

食飯做埋其他野你唔會知..,

當你被人傷害得多，就會學識保護自己，同睇清呢個世界
到時就會知邊啲人先值得真心對待

我想原諒
但我原諒唔到自己

一定有啲野

到嗰刻先發現太遲喇

呢啲嘢
我經歷過
由我細個睇住老竇走
我已經知道
愛情係好難行
好難擁有

講咸濕嘢
我咁耐以嚟都未見過咁嘅佢
好大落差
好驚

好明顯係個男仔教壞，唔係點解佢會突然之間識

比人偷名再比人屈

呢個世界有咩唔難
難唔難都要行架啦
除非梳起做馬姐

佢係男仔

本身拍緊拖longd ?

但會唔會因為呢樣嘢分手？

唔係
只係佢想出走一陣
先一個月
今日我就親手揭穿了
哈

我有精神潔癖
佢都好清楚
所以想分手 同時想比機會佢

樓主 我好明 上兩次拍拖都係比人背叛
兩段感情分開左一年先敢再接受人

個一年有人對自己好都會推開
因為對人無晒信心 覺得所有人都會背叛自己

但一定捱得過 你信我我係過來人
出軌個個好自私 因為佢帶比人嘅傷害係一世 永遠都磨滅唔到

btw樓主加油

我都係過來人
不過受多次都係會痛

我跌左兩次都爬得翻起身 你都得架
個陣時真係唔再信愛情 唔再信有人會對自己好 直至遇到依家個男朋友
真心覺得有日背叛過我嘅人要承受翻佢應有嘅報應

我當日都好似你咁諗
然後我覺得自己好天真

時間過去 就算佢無報應 就算佢同依家個女朋友好幸福 都無乜感覺

有句說話我覺得好岩 [或者佢好專一，只係對象唔係你。]

勸你自愛多啲，之前另一半精神出軌好多次，一次一次比機會佢，最後佢不斷濫用啲機會，最後受重傷亦都係我 而家好後悔當初點解比機會佢，應該一走了之，咁而家既自己至少唔會受傷得咁甘

真係會有報應咩？

我以為嗰個會係我
我以為

我覺得會有。

佢教識我自愛
然後呢
我仲係好想信佢一次

岩呀我當初都係比機會佢以為佢會改 點知係一而再再而三咁傷害我

我以為佢好愛好愛我
我以為會一生一世
我以為

儍啦

雖然我講唔到啲咩說話安慰你 但越執著越辛苦自己 都發生左 要走嘅人係點都留唔住

你之後會後悔，因為受傷最後會係你，唔係佢
利申 過來人

傷害完都唔緊要，佢仲要亳無先兆咁話分手，真係多謝佢

佢無走
我想走 但我仲企喺原地

我個時講分手 佢覆我一句55 個下睇清原來依個人同我一齊年幾都唔係好愛我 過左2 3日就move on到 block晒佢所有嘢 諗翻起佢做嘅嘢真係好撚憎佢

醒啦 你只係比緊多個機會佢傷害你

我以為我遇到呢啲事會好決絕
但我竟然想原諒
好憎我自己

要走既人有一日都會走 之前我都好似樓主你咁，為咗留住佢咩都願意 食埋情緒藥等等，完全失去咗自己，但最後佢走咗，要走既人真係留唔住

為左佢仆心仆命 換來嘅係無數次背叛

好人就唔會背叛你啦

你好慘 你值得擁有幸福
我祝福你

係囉
點解得我地咁傻

骨子裡係一個好人
我知道
不過佢唔係一個成熟嘅人

因為我哋有去真正愛一個人

佢唔會珍惜你對佢既好，你以為你對佢既好會感動到佢，但其實你只係感動到自己....如果佢珍惜你或者好愛你今日就唔會有呢件事煩，佢有一日點都會走，雖然咁講好hurt，唔係有心hurt樓主你，因為你好似之前既我，我之前都好似你咁諗，最後個結局係佢好絕情咁離開，好快放得底嗰個都係佢，而留係原地受傷係我。

啱呀，我之前都好似你咁

因為你愛佢多過愛你自然

咁樣講姐係唔淨至食飯啦

依家唔會再係咁了 唔愛你嘅人你做乜都無用。

不過樓主同佢一齊咗四年?

兩年

仲要之前都拎個問題出黎傾
講到明一定會好大機會發生
結果佢都係比件事發生
講句我對佢有感覺
我換黎無盡既痛苦
以前仲講到幾愛幾愛

唔想面對
救命

我都係，最後唔重視個問題係佢，但受傷反而係自己

佢flirt女就知骨子裡都唔係一個好人，係好淫
樓主，人生梗會遇到幾個渣男，要碰下釘先會識好壞

佢坦白完 我仲想守段關係
仲有原諒佢既念頭
但人地根本唔洗你原諒 可笑吧

我開始明白
因為經歷緊

我無咩好講
痛到
唔知講乜

唉好傷
即使比佢背叛 仲諗住佢
我都覺得自己廢
呢個情況keep 左差不多兩個月
唔知有無走返出黎既一日

巴打我明
當年我都係自己親手拆穿
佢話自己忙，唔得閒理我
我信，仲好好鼓勵支持佢
佢話會盡快處理好啲事，再補償畀我
點知係瞞住我偷食

未瞓嘅你
定必好懷念曾經一切

好懷念啊 果時仲講我由黑暗救佢出黎
令佢相信返愛情 大家都信任大家
到頭來佢教返我世界係無愛
個故事點愛 到最後都有盡頭
再一腳踢我落深淵 講出黎自己都覺得好笑

係佢救我出嚟
然後
只有輪迴

而家諗返
其實根本原諒唔到
只係自欺欺人

真係唔好笑人叫春 失戀左先明白 真係好痛

yes
我心地唔好
我抵死

之後你話散？

Same here 一樣咁痛 可能係我地冇俾過機會自己去重新出發

你好，這是《自殺．自療．互助舍》。看來你已累積了不少負面情緒，是嗎？人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。何不暫時停一停，？那裡有一些勵志故事和有趣短片，你可以隨心看看。你也可以進入網站內的『真心話室』（星期一至日，下午８時至凌晨１時），讓我們的義工為你加油打氣！

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

我開頭都以為係
結果越問越多
由食宵夜問到原來咀埋

咁你點
當時實好心痛